巴打用開邊隻無線mouse， 最好簡潔既，好渣手

而家果隻logi 神神地 舊幾水貨仔
可以買貴D 唔要功能鍵 最好大隻小小 唔駛理咩打機
而家果隻 渣到隻手好累 唔知係咪太細

mx vertical

G pro wireless

G703 lightspeed(hero)

G903

用緊 logi
mx master 2s 同marathon 兩隻都GOOD啊
反而microsoft既mouse 隻隻都用到手痛...

用緊g603
返工屋企全天候一日用十幾個鐘都用左半年先換電芯

我買返sanwa 好過，但mx 係靚仔d既

之前用緊呢個，好用，但係岩岩壞左6仔

而家淘左呢個等到貨

Yes 唔要電莖燈 其他一樣 g603好似抵d
去望下大細先 ok 就拍版

連埋powerplay是常識吧

G pro
親身經驗 用過返唔到轉頭

佢要大隻

無人提MX master 2 ？

G903 hero就出

買左603 渣過手 ok
603 個人喜好用aa電 + 有藍牙connect
703 就型d 又有燈

大佬, 人地要無線呀

兩隻都有無線款

上面個隻牌子有出隻新款， 好似好勁

兩隻都係sanwa,咩新款

頂,我買早左

淘寶喎

呢隻唔係sanwa，但有留意到

so far so good

巴打你呢隻幾錢, 有無LINK邊度買

我買左呢隻,但係而新出係下面果隻,買下面果隻!!!

G PRO WIRELESS，夠簡潔，夠輕

同呢個有無分別?

你呢隻係我第2條LINK

最新出,買吧

輕身又細隻，繼航力大，我真係諗唔到啲咩缺點

THANKS 巴打

唔打機要好渣手又簡潔一定係trackball
仲護手添

我係公司用緊

屋企打機先用mouse

我有丫,用到食指同中指勞損

mx master

最後都係直立最好?
因為我剛剛都有睇過ELECOM個TRACKBALL,不過見好貴卻步了

而家慣左 感覺好用

應該係你用錯手勢

點用,會唔會我有誤解

g603 邊度仲有貨

周圍都有啦
5舊幾點會賣斷市
我自己就係2kfun買

我係用無名指尾指最底果節去郁個波
姆指撳掣

手勢都係以順手為主
不過見你用到勞損就最好換一換啦

呢隻好用又夠平

之前都用開LOGI幾廿蚊至百令蚊果啲MOUSE,都係用幾年就收皮
而家買左MX MASTER2S,希望可以長用啦
整體上OK,但我覺得佢個轆太鬆,有時一碌落去隻手指回陣力好易碌返上去一格,但我已經冇較FREE WHEEL

G304

Marathon

G703

呢隻手感好正，可以藍芽/用receiver連接，不過要用type-c叉電

香港唔出
要買得水貨

係...求神拜佛希望佢唔好壞
可以試下microsoft個隻波形mouse

巴打美國買？

m$呢隻手感功能差好遠，又快甩膠
如果普通人體工學mouse 我寧可考慮cherry, Sanwa